黃金買144hz mon係咪冇得試?

睇中隻samsung 24寸144hz,貴價mon係咪冇得試?

直接問啦
買左新mon 正常點都比你check 一次

正常會試一次比你睇

包唔包0光0死點架?

你現場睇到有可以既即刻開過隻比你，返到屋企之後七日內應該都可以。

以前03、04年果陣, nec 啲moon 仲話十點樓下無得換，而家應無呢回事

俾錢前傾掂就得

俾左錢先，會著俾你睇，買過Lg話有3點死點先會換，行貨

問清楚個SALES 同埋唔同牌子唔同型號會有唔同

傾掂記得叫佢寫埋落單加印

會唔會開兩三隻都有要你硬食?

3點先俾換

我未試過黑仔到咁

唔會

問清楚先買，不過我唔會留心搵死點玩到就算

好似上二個月買，打機，我好滿意5480

買咁大隻mon有冇得試機?

有demo機
俾左錢，先著，三年保用，話多過三點就換，7日內

邊間?

當年跟廠保養
而家腦場有辦法散貨

C字頭

買啦，問無意思，行貨無理由驚

黃金3c都係c字頭

基本上而家好難會有死點

試過中X田
個SALES勁HARD SELL
不過比左錢先有得睇

用到呢家都無咩問題

兩個月內連買兩隻不同牌子既144hz mon都中一點死點，點睇?